有無人係荃灣大鴻輝

屌你痾痾下屎無啦啦停電紙巾都搵唔到

我

攞本練筆簿汶啦

絲打果然有諗頭

巴打係邊層

用電話電筒？